係時候叫身邊既人今個新年唔好返大陸探親拜年

香港懷疑感染個案增至21宗，
武漢仍只得59宗（真實數字一定唔止）。

每年農曆新年都有大量香港人返中國探親拜年，
到時唔係中國人害死香港人，
而係香港人害死自己人，明知山有虎偏向虎山行。

以我得知，身邊有淺黃朋友，佢地屋企人叫佢地一定要返去，雖然佢地唔想返，但基於孝順同習慣，佢地真係有動搖！

呢兩日睇新聞都見到中國人係幾咁自私，有病拒入院，仲要周圍走，將病菌四圍傳播。

另外附上黃藍口罩選擇

1個月唔好接觸番過大陸既人

返你老母 用個去字

真係好難講...年年都有唔少同事新年會返一返大陸 好難唔接觸

返你老母

Sorry 用錯字

冇親㗎喎